Iphone點解仲咁多人追捧?

我知到呢編野會引起好多人不滿
小弟既用過android，亦用過iphone，但小弟用既係iPhone 7，小弟認為steve jobs死後無iphone。以前iphone係行業既龍頭，但而家，佢仲有咩值得賣咁貴呢。軟件方面，以前ios 同android係差好遠，但其實而家android都變得好好，而且開放性大既優點iphone係無得比既，乜都要用app store下載，否則就root機，咁麻煩點解吾用android 呢?又平咁多。而且cut左指紋真心吾知做咩，果粉一聽到就會答，用face id囉，但其實，faceID真心無咁方便，戴左口罩就開吾到機。況且，faceid 不少android都有，而且不少android亦有埋屏下指紋。雖然android既faceid吾係3D無咁安全，但其實人戴口罩既機率都好高，而且samsung機仲出埋虹膜解鎖，完美解決戴口罩手套既問題。一部又貴，又無新技術，只靠品牌挺起既手機，真心吾明點解仲咁多人追捧

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

吾你老母

雖然我係用緊An
但係我可以好肯定咁講
An嗰啲Face unlock 10部有11部都係垃圾

btw 吾你老母

人地追係人地嘅事，唔使理。保持獨立思維，堅持你覺得岩嘅野就好。

安全

其實只係以前Iphone係100分，and係20分

咁而家只不過and追到70分咁解

但係IOS永遠lead住你20分，Iphone只需要keep住IOS其實就已經大把人買

小弟不嬲用開呢個吾，懶得打多個碼XD

Privacy
完.

收皮啦P 牌狗

我就覺得，3d faceID已經比Iphone註冊左，所以samsung已經放棄faceid了，但同時，Iphone亦可能未必整到屏下指紋，光學同超聲波亦分別比某中國公司同samsung註冊左，除非iphone諗到其他方法，否則iphone 可能都永久無屏下指紋

X你老母D

因為你用錢作考量因素
無諗過and機被偷好易俾人破解開機
資料安全 身分保密就係最大因素

and機app有個死證
App互通會自動拎到你相簿聯絡人或者其他資料
因為咁 點都唔考慮 and機

講真，我都係因為反送中先開番個AC睇lihkg, 都係近排先接觸lihkg,咁都得罪你既sorry 囉

原來如此，我開呢個post都係想知到iphone用家既心理同原因，長知識了

樓主用字好大陣大陸味

我知我用錯啦，但而家都無得改啦

唔打呢d 5p字係呢度既潛規則，亦係最緊要既文化之一

何以見得?求指教

你係咪上咗年紀？冇惡意問

iphone7得個760p

屌 一睇就知你無用過iphone x 打後啦

個face id ..full緊mask都開到wor..

吾你老母

身份象徵掛

冇得解
就好似你入到香港嘅大學，會發現大陸人係真係有樣睇

我唔得wo
今日乎mask唔得
太陽眼鏡就得

OS問題

仲有全屋APPLE嘢 係方便到hihi

吾係呀，我岩岩中學畢業無耐，但自小好少接觸網絡論壇，可能因為咁吾清楚點樣用字? 平時傾計啲frd都無話我有呢個問題

咁算你喇

因為用開...懶得轉
錢唔係大問題 有平有貴你揀 平平地買部8仔麵好夠用
Android 花多眼亂....懶得研究買邊部

頂你 你full埋隻眼更係唔得啦

仲有apple 個face id系用紅外線掃描
唔系and機既相機
完全唔同野

TLDR
首要，因為個eco system 太完美
4年前既iPhone 仲用得順有得update
壞咗又多零件整 唔洗變電子垃圾
再對比4年前an機
總結Android?不了

Btw 吾你老母

同埋an機真係買唔落手

唔好意思

又吾...老母瞓未 未就叫醒佢

的確an好多都有屏下解鎖同時有face id之類
我手上有部S10+同iphone X
我可以同你講s10+既2種解鎖都慢過2年前既iphone X
所以屏下指紋係咪真係講既咁神真係好質疑
iphone用既技術未必係最update
但指出果時係最完美
有邊個an機既指face id勁過iphone
有邊隻an既手錶做到apple watch既醫療級監測

今日用泥
都無乎眼！

wow, 呢個真心「唔」知，因為我有啲frd都話有時戴口罩開「唔」手機

而家入8仔最著數，64g3200，仲買乜an機

我得返對眼都開到

保護私隱做得最好

果然弱智仔

吾中意用可以用返華為

遲啲有新OS應該仲好用

打慣左，手快快打錯

過時野買黎都晒氣

反中共 用Iphone

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

sor 我錯

華為?不了!

收皮啦p牌狗

agree

A11 用電發熱又勁 不了

買11啦
都唔系貴

新功能你用得幾多個？

pixel4準備改寫歷史

唉，遲用lihkg sorry囉

唔好因為貪平買過時嘢啦

你最少都出x啦 兩年前都唔會有太大影響。

最埋我反感an既其中一個原因係太多款
samsung有S系列 A系列 C系列 Note系列
我好想相信佢地有咁既能力去處理到咁多樣野都盡善盡美

apple有樣最完美既就個eco system
你試下有曬apple watch airpods ipad iphone呢一套野
你就會發現自己離唔開apple
SJ死前留底最強大既武器唔係iphone 而係iCloud

人地鍾意用咩咪用咩
你理得人

樓主

我屌你老母

一個face id都屌打你啦

仲慢慢 touch id..

我今日仲係用緊SE
咁你諗下係平咗定係貴左

未用過face id嘅先會講人地多問題，
又話點點點，你係咪一日整一次容先？
Touch id 你手濕開都有問題啦

翻5p啦屌你老母

因為an機係安全上已經比中國做臭左個朵，同埋各大廠都唔出update，你自己睇下an10都出左，但an9都仲係得好小機有得用
ios雖然無乜突破，對於一個無科技知識既人來講，系統安全性同可靠度係非常安全穩定，同埋基本上5年內既機都仲有得update

食老本，個底打得好
淨係UX都贏你Android幾條街
AppStore都贏
靠多人用，困住啲人喺個Apple Device生態

1.個人資料同私隱既保護做得好
store download apps既時候唔需要睇比咩permission 等真正有需要既時候再grant比佢，覺得無需要比佢用某個permission既時候可以熄左佢
3.全屋apple產品好方便

望下sign in with apple
已經值
無限email

iphone教主瓜左之後就停左係度, 但問題係android機個問題都唔細, 始終android係open source, 食電D, 使用時間一耐會lag, 部機多少少野又會lag, android機D spec係好勁呀, 但事實暫時我覺得android未有一間真係做得真係好, 始終ios都係順暢D...我自己覺得

正如香港一開頭用左Whatsapp，到今日都改唔到
美國開頭就用SMS-轉>iMessage，到今日都改唔到
Steve Jobs個頭、個基業 真係起得好靚
我敢講而家Apple有八九成既業績都係Steve Jobs既遺產

APPLE 係最早拎左屏下指紋專利既公司...................

兩個字

生態

當你用ipad mac apple watch airpods嘅時候
iphone係你唯一選擇

而且用慣咗一個os 自然唔會轉 況且an如果係一廠獨大 一樣咁貴

1. security
2. UI consistency

呢兩樣野android輸十幾條街
對我黎講UI consistency好重要 我真係接受唔到android既design language

security有保證

吾your mom

如果 iphpne 11 pro max 同 note 10+ 一樣價錢,

大家會揀邊部？

從來都係錢問題

依到不嬲都打開正字嘅 懶嘅麻煩你離開啦

係，真係好撚核突

仲有就係虛榮感
你買萬二蚊部iphone 就好威，潮流尖端
買萬二華為就比人笑柒，做傻仔俾人呃

年年都有呢D冇錢買既人係到酸

我都有用android + iPhone
覺得IOS真係贏晒 無得比

多個碼都懶抵你俾人屌
第一日上連登？

私隱度

如果你話電腦反而有討論空間

同埋可以好老實講你知
就算三星個屏下指紋 (suppose 係業界最強) 都唔會到APPLE自己個標準。大家要知apple既APPLE PAY 係行內指標，安全要求好高好高，唔可以係解鎖咁易比人破到，同時失敗次數唔可以高

而家既屏下指紋，failure 仲係好多。仲麻煩過以前APPLE 實體TOUCH ID係真 (隻手太乾，屏下指紋READ唔到。三星果隻唔知, 冇買)

Apple要求既野同大陸機, 三星唔同
三星接受到佢地果D 眼球解鎖.....用對眼碌個screen scroll既產品出來。apple唔會
大陸機更加係nth to lose, 要有野吸引你去試去買佢就係致勝之道

吾你老母
返5P啦

Agger
如果唔用iphone 我都唔知點算好!!!!
我日曆, 聯絡人, 備忘錄, iCloud Drive等等等
所有機sync曬架
所以iphone 11 pro 嗰三隻眼咁樣衰, 我都逼住要買落去

ios system真係android完全比唔上既地方。
家母都50幾60歲，一直用開iphone，早排屎忽痕話samsung影相靚過iphone就轉左部唔知note幾，跟住依家又話想轉返iphone，話samsung真係太唔systematic又多垃圾越用越慢連個中老年人都嫌佢慢唔知其他牌子，但單單講samsung就真係唔掂

「雖然android既faceid吾係3D無咁安全」

完

我想要返touch id
唔想擺檯面果時要拎起先解到鎖

三叔自己都唔用虹膜解鎖你仲喺度吹奏

因為Android垃圾囉

屌你老母X你老母D咩

宜家已經開始成熟，我平時無拎起都解到

咪就係

屌你都廢事 講野成個呀伯咁 去用屎為啦

an 黎講垃圾我覺得係samsung
真真正正既華而不實
屌米華為仲有創意D
雖然會送你中

依家pro max 個解鎖角度放台面都得

Same
就連Google自己啲app都好唔consistent 更何況個os
啲gesture又好多啲唔intuitive嘅嘢 例如向上拉啲嘢竟然向下彈出黎

到你一日俾人拉左咪知

系你老母臭閪死垃圾5P新會員

真咩 我用咩角度都做唔到 除非放到塊面同個mon水平

睇錯Gphone
入咗坑好難出返黎

咁華為係真係垃圾，電池廢到

部機啱啱先買左一年

好多人似因為係apple就買 一堆港女用iphone然後部機一堆支那apps 又淘寶又支那寶

咁你成個中學都可以重讀
知唔知個吾字點解?

可靠
seamless

ANDROID 好撚多無里頭SETTING, 細緻到咁又要叫用戶SET, 唔小心校錯少少又要有排搵又唔順手, WARNING 成日彈出都唔知佢UP乜, 啲操作又多STEP, 又要BACK又SETTING, 又有啲隱藏拉出拉入既功能, 根本係玩9普通用戶

因為an機用2年就收皮

airdrop文宣啊

吾你老母臭閪
善用不推文

因為洗濕左個頭

安全 Security

成日講apple無創新 講真到依家有邊部an機好有創新 會令人嘩一聲？

大陸仔反的 就是好東西

你都講左答案啦，品牌

其實冇野好屌
依家全世界既手機都去到樽頸位
冇一個人好似SJ咁清楚想要做D 咩
我諗要突破手機既呢個概念先會有大創新大改變
係呢個位之前各個大廠都只會將依家有既野加強

IOS 用幾年都唔會變慢

apple自己都有註冊個相關專利
同捚下年回歸高通可以用埋佢個聲波指紋

pixel都係喎
兩個添喎
其他機就唔知

iPhone個iOS安全囉
手機落到狗手上面都無用
再加上一皮野用5年 好過你一部AN機用2-3年就收皮

重點係 3D 面形.....

蘋果用4年可以做備用機，換粒電就完成翻新，賣出去都有價有市。仲有用戶用密碼lock機FBI都開唔到

An機？ 四年內去堆填區啦。支那要睇機內有乜唔需要問你

睇你平時有無用開apple產品, 有就一定iphone
雖然我對An機無研究 但朋友話又慢又易hang機
普遍壽命幾短下咁
我用緊的iphone, 用3年都無壞過
太健全搞到我換iphone 11 pro都好內疚

正確答案
利申 最近因為資料安全轉左iPhone

順

同時用緊iphone xr 同 samsung s10e
S10e好好用，但主機始終係iphone
安全，可靠，app質素好d

淨係講iphone用一年2手賣都有7折返黎
全新an機半年已經7折促銷就知分別

由An機 轉iOS機
依家兩部都有用
平時用開iOS 有部an機做後備電話

唔轉新機好多時都係ios太方便
用開apple 轉apple新機
啲野其實基本上唔洗再重新set過
同埋好多舊資料都可以係齊到

其二 系統操作係用開ios
我真係唔慣an機操作

三係 ios系統排版好多野比起an機靚

四係 ios功能an機係無 特別係find my phone個類app

blocked

唔會再轉返用and機 三叔 LG 用用都會壞 電又唔襟用
Apple 我日日機不離手.. 係咁玩 都仲有81%
用緊7p.. 就黎兩年

唔撚係掛 蘋果iPhone xr甘撚垃圾既機都賣六千幾蚊 蘋果公司係咪想執笠？基本解析度又甘撚低 仲要低過8plus 得個3500電 又無3.5mm 又m字額 年年無新意 旗艦機又賣撚到萬蚊 部機已經無咩用 又重到200g 磚頭呀？部機有三千蚊都偷笑 得罪講句 買蘋果都係無腦

好慘
冇藉口換機

智障人買智障野 就好似有精神病就會去精神病院甘

仲有 五係 an機係上年紀用戶係大多數
Apple 咩年齡層都好多 仲有apple機係特別多後生用
可以話係潮流/個個用都想一齊用既感覺

iPhone 嘅好處係安全
例子就係 app 之間 data 無得 share
原則上 app 與 app 之間唔知對方存在

all in IOS

係香港 發夢

Samsung出咗iris scanning 但好搞笑地第二年就唔再用
android啲廠就係好唔穩定
作為用戶你唔知你用緊嘅software/hardware幾時變棄兒 你唔會知你習慣咗嘅功能喺下一代會唔會突然消失

Apple對產品嘅要求高好多 當佢地決定要發展呢個技術佢地講緊係會用幾年時間去慢慢改善 睇返Face ID出咗三代啲hardware都仲不斷改善緊就知 就算用舊機, iOS 12同埋13嘅更新仲都可以提升Face ID嘅速度
你幾時見過Apple中途而廢？Apple出新功能係望緊黎緊幾年嘅timeline 所以點解Apple出新功能未必係最快 但出咗就通常都係業界領先

因為iPhone 好用囉
Android 好多細bug 雖然唔係咩嚴重嘅bug 但用耐咗真係好煩
我由s10開售前一日就買咗部用
而家真係好撚後悔 想換iPhone 11

pixel 4 有3d face id, 仲聲稱比iphone快同安全

依家喺香港買既iPhone11係咪大陸版？

anfan啲罐頭回覆

An機淨係喺play store down app都會俾人喺主頁彈廣告就已經冇得同iphone比

So true
IOS system用耐咗就等同於綁咗自己
資料Backup上嚟講

show blocked user - FKoffHKGov

其實個貴係在於名牌 定 ios系統？
我就覺得ios 真係smart好多
an個套野 應該一世都追唔到

apple 到依家為止廢左既自家技術好似得3D touch
但同時佢又將呢個技術轉左個方式存在
咁又應該唔算廢左

公道d講samsung係自己有研發
屎為堆垃圾只係四圍抄

當年我推屋企人用智能電話就係買iphone比佢地用..同佢地講你唔駛怕按錯咩掣.只需要按中間個掣就出得返去!同埋又唔駛間中kill咩apps同放咩ram!簡簡單單就咁用就得

9012年啦仲講XR

我有同事xs轉s10，唔夠兩個月換返xs話解鎖好撚廢

唔好質疑佢
真係好廢
屏下指紋我覺得似gimmick 多過實用

垃圾用不推文回覆就ok

6s到依家都四年 我唔知算唔算「中途」而廢啦
但你啱 3d touch啲功能大致保留咗落黎

btw apple map咁垃圾 到今日都仲keep住有大更新

冇錯就係品牌 用黎襯衫都值

一睇你d用字 全型符號 打字又無斷行就知係d上年紀的人
而家中學生會好少接觸網絡論壇？
你當做project唔洗上網？
我早十年畢業都要上網搵pastpaper啦
好好地做咩要扮後生

正確無誤

唔好玩啦，samsung個屏下指紋近乎業界最廢
要比較都唔係用samsung啦

入鄉隨俗啦 屌

只要係蘋果，奶共都無所謂啦

用緊XR
戴住口罩唔得喎

比錯負皮 btw無得駁

全型符號同無斷行都有得批鬥

正想講

算啦，班傻鳩Fandroid撚知咁多咩

係因為安全
真心

想問下用過邊部Android 機冇find my phone?

品牌挺起
開放性大
Sor 可能我見識少 呢啲字眼真係喺微博就見得多
你係咪上開大陸網

smart octopus

硬件從來都唔值錢，係軟件。
IOS 同 Android 天同地。以 google 為首嘅 Android 每一分鐘都全天候偷緊私隱。

平好多？呢個世界邊有免費午餐。

Steve Jobs 離開後，Apple公開表示將用家私隱攞去賺錢並非係佢哋商業模式。

再貴，我都會用iPhone。準確啲咁講，再貴，我都只係考慮用行iOS嘅電話。

Shamesung 送埋360安全衛士同祖國接軌自動送中
你自己用飽佢

On9
自己懶，打錯字仲咁撚驕傲
你話你係咪抵被人屌

揸住部爛鬼iPhone 7 就真係當自己Apple user ,
忽忽地，嗰間公司既軟硬件設計得靚仔有型有新意自己又用得爽咪俾錢去換！
你估個個好似你咁折墮一年補三幾千換部新機都要諗過度過好大件事？
得啦得啦Apple下一部機一定要識飛天嘅先叫做有新意㗎啦！
iMac 都兩年換一部，何況一部喺Apple ecosystem 只喺accessory 既iPhone ?
其實你係咪Apple用家嚟咖？

睇你個款都係傻鳩窮酸毒撚。。
講野似是而非，究竟你係只係用到iPhone 7 定仍然用緊iPhone 7? 如果你係仍然用緊iPhone 7就真係嚇死人
一個正常人究竟點可以忍受揸揸摸摸一部咁親密既儀器超過一年？

如果你係只用到iPhone 7 就慳啲啦，矇撚。。。
你依件垃圾唔好俾我講中部電話只係用嚟碌吓fb wechat果啲垃圾app，分分鐘IMessage FaceTime audio Apple news Apple news+ magazine Apple Music Apple TV Apple Watch macOS Apple HomePod 都未用過, 你用個iOS / tvOS 入邊個tv app 未！？？。？知唔知有咗佢煲劇有幾爽？

一個正常人好地地用開iOS +macOS +tvOS +watchOS+Apple homekit 成個生態系統配合得咁完美...

好似下個月iOS 13 更新, Apple HomePod 都有update handsoff feature, 我返到屋企將部電話靠近個HomePod 就識自動繼續播番我喺電話聽緊嘅嘢，無縫連接都幾爽！期待下星期Apple arcade 正式推出，又有新野玩，五蚊美金月費抵玩！條女又唔會再亂咁下載啲垃圾game

Apple TV channel 就麻麻，我已經有HULU / hbo now / starz / showtime / cbs all access / SUNdance now/ Netflix ...嚟緊仲有個Disney +

講開又講，
正常人又點會無啦啦屎忽痕走去轉用癌癌蠶蠶垃圾Android 呀? 你估個個好似你咁咩，拎住部電話Steve job Steve job
認真⋯好多人你逼佢用windows + google android 呢啲垃圾?真係貼錢都唔用!
你買部垃圾Windows PC逼我做公司機？我咪自己毆錢買部iMac都唔用你部垃圾。。。

睇你都係無聊上嚟搏屌多啲, 扮咩吖你
Apple HomeKit 又唔講吓既？其實你用過未咖。。。。。
專業啲啦你班android打手好肉酸呀🥺

睇見你班傻閪毒撚咁得閒幫部android 又flash rom 又超頻仲覺得自己好撚醒。。癡線。。

我都覺得係扮後生

咁都上到熱門，冇嘢啊？

冇撚錯 單係破解唔到已經值回票價

兩邊都用過 覺得一鳩樣

都係兩年就要換一次機

一樣就夠
iphone班狗爆唔到
An機班狗爆到

15年既6s 今年仲非常之順
15年既an機...

用mac/ios打中文全形好正常喎

其實好似黃藍絲咁去到9月都唔轉會
發生咩事都基本上唔會再轉

跟住兩邊永遠都唔會明對方諗咩

所以講黎都曬鳩氣

奶共不了

都非常之順

又唔係 真係識人ios轉去做an狗 仲要係小米 日日都串佢做愛國狗

幾時先肯出多工

on9？

俾iCloud便利性、apple music 高整合度； 本身用開iPad、mac；俾整個user experience之高寵壞，我可以答你哩個係身為果粉俾你嘅答案。

至於一般嘅iPhone用家，系統流暢、穩定、唔追新機都可以唔太影響user experience 之下用到幾年嘅壽命，已經吸引唔少人買。

我雙修
an同ios各有優缺點
但ios係穩定同安全d

用android 都唔敢用ebanking

甘你老母5p仔

5p仔打5p字呢咁

Apple通常都係將一樣新技術開發成熟先會擺出嚟賣，而唔係擺個半成品出嚟。Touch ID當年如此、Face ID也是如此。
面部解鎖？Android 4.0 一早有啦，但係睇吓嗰個似咩樣？

我對個po嘅不滿係排版

長你老母
（呢句又係唔打得架，你好多規矩要學）

Ching 你個「？」都係全形符號來
我自己電話打中文都係自動轉全形

如果你確實係後生仔，但又慣用”長知識了”呢類詞語，你應該無乜好friend嘅同學仔，亦解釋得到點解你無peer而要上嚟問。

下次試吓講”原來係咁”，或者”哦，咁撚樣”。咁樣可能會連朋友都多番啲。認真的。

因為用慣iOS
唔想轉an

你係咪idog開分身特登黎影衰andfan

我仲用緊6s

打中文用全形符號有咩問題
用空格先奇怪

有無考慮換11

iOS系統簡潔d而且安全
機與機之間連貫性好
Android 淨係乜都要用google 已經令我卻步

android 確實幾好 不過用慣iPhone

iPhone係steve job死之後賣既唔再係硬件
而係一整個Apple生態圈
好多人入左呢個生態圈就無乜機會走。

另外iPhone係軟件針對性Optimization呢個部份始終有優勢
咁當然都有人會話其實分別唔大
但係去到特殊既Bug出現既時候
呢啲Optimaization就係分別既地方

而如果你係一個designer
咁你可以禁上一頁走了，我都費時解釋

android機既限制就係各廠商對系統既「Optimization」
無一間軟件商願意投放咁多資源針對咁多機去改
而虹膜解鎖。。我用S8到今年初轉S10
我可以話你知其實虹膜真係噱頭黎
samsung pay都唔開放虹膜驗證你就知咩事

S10+ User

不如問下點解android 賣唔到咁貴

品牌價值 好多名牌都唔值賣個價

外國網民反而吹奏Android多啲

用家觀感問題
淨係見到and 機堆 emoji 都覺得好撚嘔心
好似仲左輻射咁

習慣咗
所以錯係冇問題
仲係到笑，知唔知醜？
你去uwants開post啦不如

返5p 啦屌

an根本都唔係做俾smart phone用
都係後期先改良加touch上去同ios爭市場
同埋本身個寫法都唔夠ios好
所以硬件幾好都唔夠夠iphone穩同順

小學生?

佢似係
中學生又幾可咁打野咁講野法

跟本就係中年人
其實冇人歧視
不過如果你係你未認左佢
呢度巴打唔會介意
唔洗扮

android啲設定細緻到on9
根本係嚇走啲普通用家

成日撳錯

係
後生仔唔係睇開大陸野又點會用呢d字
自己讀language
見到人用字都會自動分析下

吾以汝之吾為怒

公平D講，用全型有咩問題？

所以我屌你老母都懶得戴袋呀

吾你老母 上得連登唔該尊重連登文化
唔係話ANDROID 可以俾公安港共解到鎖咩

大把人跟個名買姐 用咩咪差唔多

Sorry想借個位 哂大家少少時間睇篇文
睇完覺到可行幫手推推又得 唔得嘅下一頁又得
「瞓唔到嘅入尼 」「朝早醒嘅都入尼」小弟915All in前 希望大家做少少野

apple邪教信仰 幾貴都會買咖啦

2個字鍾意 使咩走去比Android有幾好

仆你個街，成飯影相，個個用ip air drop, 同我an機on99咁等佢地wts比我

ios 完勝

an機不斷去追硬件同新功能
其實係避開緊最根本既問題⋯⋯

方便易用、私穩、流暢度
iphone一代開始就完美咁解決左個問題⋯⋯
學上面話齋一開始就係100分

sj生前除咗初代iphone，電容touch，multi touch，smooth ios叫有創意，到佢死前仲有乜突破？iphone 4變咗午餐肉外形？

an機垃圾java架構，要用硬件谷上去，但touch方面始終唔掂。fuchsia搞咗幾年都出唔到，懷疑google呢間公司寫os能力係咪有問題

你講到an機有乜突破咁

我都無提an機，個古董java os內核已經不值一提。我想講，sj死後，iphone反而多咗好多突破

可能係中學同學太多內地人，平時都係聽佢地咁講野

之前同中同食飯都係咁

我都係入左U先開始有frd同連登，所以我先開始用

因為好奇自己仲有用開咩大陸字眼，上google search左下，發現原來「樓主」呢個記都係大陸字黎，台灣就叫原po，外國就叫OP(original poster) p.s. 非引戰，純補充

而家咪學緊囉

之後改咗啦，sorry

我知，吾等於我呀嘛，我懶，我錯

因為我打字就潛意識想打書面語，撐起，比較open呢啲字眼一時醒吾起

其實我都無用，我用samsung 係因為屏下指紋，因為我個major既關係，成日戴口罩，加上而家呢個時段，口罩變左口常服裝

啱 同意

努力學緊，你可以當我係深山出黎，而家好努力學緊，我吾介意你地屌我，因為咁我先學到野

對唔住

呢個真係唔知
但點解佢吾出呢？
如果佢出 再無埋個M字額 執一執背面嗰三個鏡頭
我一定回歸apple既懷抱
我都用緊mac and ipad, 無左m字額我都想轉番iphone

亂世之中先會發現，私穩無價

其實open source同lag有咩關係 佢lag都唔關open source事la 上github大把open source嘢 open source純粹指有人將佢個d source code公開出嚟

其實你吾夠未

個人an機轉iphone就無諗過轉了
我覺得iphone 穩陣安全係最大考慮
一本iphone正常真係好難壞
我識好多人仲用緊6s se
唯一電會倒水不過an機都會啦
近排仲多左私隱問題

另外當你其他野都用埋apple個體驗會十級跳
例如mac watch ipad

btw吾你老母

仲有airplay
而家睇電視通常係ipad iphone 轉上電視睇野

+1

其實有好多人都唔知，iPhone嘅Face ID係可以戴口罩都用到㗎！

Apple曾經解釋過Face ID會透過Machine Learning 去學習你本人每天的變化...👱🏻‍♂️🧔🏻

我而家訓練到部iPhone不論我戴口罩、朝早鼻敏感搵紙巾塞鼻遮蓋下半邊臉，佢都準確無誤認到我本人為我即時解鎖... 😀👍🏻👍🏻

所以訓練成功後就算你份工需要帶口罩工作，都可以放心使用Face ID 🤗

好！事不宜遲...等我講解下步驟先👇🏻

首先你要有部有Face ID功能嘅iPhone (廢話👻)，之後持續每天同一時間(例如每朝早上8點)用你的其餘造型(例如帶口罩😷)去嘗試解鎖，當解鎖失敗後就輸入密碼解鎖🔓

以上的每天解鎖動作建議試多幾次，大約一星期或更短時間你就會發現神奇的事發生了...你唔再需要除口罩或用密碼都能透過Face ID解到鎖。

個人意見
用家角度 iphone > android
Developer角度 android > iphone 個xcode好撚廢 又慢又會無啦啦crash

我用hdmi線駁macbook咋

成日戴口罩都解唔到
利申：XS MAX，一直只用iPhone

帶口罩都認唔到咪好囉................
人地FULL 緊面膜果種mask 呀係

好似手勢操作咁
由macbook, 到ipad, 講緊成十年前
再extend 到去iphone x 下面條bar,
再用番條bar去番ipad

到今時今日我都唔覺有一部android 機做到ios既手勢操作咁順暢

Hi uncle
好人好姐做乜扮中學生
定係上得鄉討多?

因為an機係垃圾咯

樣嘅問題

好撚好笑？吾你老母 x你老母d

唉 吾信就算 中學時期無上過討論區

屌，愛你老母，你點鬧我同我老豆都得，但我老母係我底線

打慣咗 試緊改 但有時手快都打錯

sorry 無睇你覆邊個

中你老母同
打中學同學呢四個字好難？
懶到閪咁

內你老母地
鬼同你內地
支那就支那啦屌

吾你老母臭閪

屌咗你好多次吾你老母咪一樣繼續用返吾

呢幾個月用番iphone
少少後悔用得遲
上次用都係iphone4

扮到上哂癮而家扮埋大學生

on9

喂唔好玩啦，連點樣去討論件事嘅邏輯都錯晒。

連登係非主流文化，你鍾意嘅話叫佢次文化又得，亞文化又得。乜乜文化邊個叫法最正宗，係大陸定台灣定香港原創，唔重要，提醒你唔好再犯同一個錯誤。

連登仔有佢哋自己嘅喜悪，態度，去到一個信仰嘅程度。所有嘅次文化都係咁。

喺連登用”長知識了”比人屌，同用”吾”俾人”吾你老母”一樣，係你挑戰緊呢一個次文化嘅社交禮儀，挑戰緊佢哋社會規條，係佢哋屋企做啲人地唔接受嘅嘢，所以連登仔就屌你。

我唔後生，大叔一名，剛剛先上連登，都觀察得到以上嘅嘢。你後生仔中學畢業左無耐，連呢個道理都睇唔通，真係好難理解。所以有人話聞到浸大陸味，呢個推斷係合理。

阿叔性能力好勁

同我好間唔屎上discuss車版
睇到d阿叔語氣用字一撚樣

又係呢句無Steve Jobs就無Apple
乜Apple得Steve Jobs一個做到嘢咩？無左Apple就死喇？係呀死左好多年啦 死到連股價都係咁升
仲有
吾你老母

我敷緊都開倒喎
XS Max

唔想換既原因係我用咗3Dtouch 返唔到轉頭
點解pro系列都冇😭😭😭

利申用緊XS

Apple store都偏向咁
不過Apple store把關嚴d

依個Post令我諗返起69前嘅連登

問題係選擇唔到
唔用iPhone 就唔知用咩

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

On 撚9, 唔係3D 的face id, 就唔好拿出黎講啦 An 狗

吾你老母，番去小學讀多兩年書先啦

用緊XS, 好薄好貼面既紙mask會開到，泥mask同厚少少既紙mask都開唔到

教主個陣只出一部機，
宜家就玩機海。
個陣出3d touch就話好撚正，
宜家取消3d touch，Apple fans又話正，3d touch其實無咩用（呢點認同）。

快差都出左n年啦，
宜家先有，
仲要唔係部部機送，
Apple正一食屎狗

因為一部6s可以用4年
一部mini2用到5年
一部imac用到7年

紙開到仲想點 泥mask開到你都驚啦

Iphone其實定價真係好貴

ecosystem 真係爽到飛起
試過真係返唔到轉頭
同埋android打機成日lag到燥
起碼用完iphone無出現過lag機